可能全球會向香港免簽費大量移民

邊有國家咁順攤啊，無返咁上下學歷專業都唔洗致意走。

同埋俾我走我都唔走，我地個個走曬，香港比狗共食左都似。

唔好意思，借推，八大大學生（急需有去過exchange 嘅同學）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

要求聯合國將所有香港出生既香港人當做難民收容好過,政治迫害都係難民既一種

發夢無咁早

易過有普選

真

香港大部分人都受過教育，如果你係英國你寧願要香港人定敍利亞人